我有一計，可以利用國泰事件收大陸皮！

就係利用國泰ceo被辭職事件，發動文宣，使西方國家機場地勤服務人員發起不合作抗議行動，就係停止服務所有大陸飛過嚟嘅飛機！

大陸對外交通全部斷絕！

Push
822 中學生集會

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要有市場文宣，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

光復香港時代革命心

本身一間私人公司既ceo既辭職
因為一個大國既小氣 用政治拖壓 禁止進入該國領空
係可以煲到好大件事
但有班三毛推到係太古都奶共 逼人交表 再推到國泰係奶共 目的就係想幾方面瓦解國泰 逼太古徹資 再由國航吞併國泰個位
依加連本港既輿論都一面倒係國泰奶共 外國點會理

推

煲大佢
我要攬炒！

直接連中國威脅論直頭核彈級
全球排支

721

823
824
825

Push

諗d有建設性嘅野把啦

人地點睇？
都未到華為係美國被禁咁大件事

第3者好似歐洲咁
更加WFC

而家係發動 全球各個機場嘅員工，如果同情香港國泰同埋香港機場職工嘅遭遇，可能會一齊發起不合作活動，杯葛由大陸飛嚟嘅飛機！

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

12. ALL POWER BELONGS TO THE PEOPLE

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

咁要燒埋佢地身先得

Today CX, who's next?
I protest, CCP can force CX to fire me now
民航處未回應
機管局炒人未回應
#chinazi